請問邊間放題仲有三角形個D一口芝士食?

暫時淨係知尖沙嘴大喜屋有
仲有冇邊間放題係仲有得叫黎食

PISH

食到好濟

好好食喎

銅鑼灣瀛豐可能有
太子東京街壽司有得賣炸芝士粒 係你講呢隻黎
Btw 大喜屋藍架